有冇人試過係旺角比個呀婆捉住話佢好肚餓

啱啱比個呀婆捉住
用羅蘭扮鬼嘅tone 話佢好肚餓
叫我比啲錢佢
我唔敢比佢
有冇人試過

有 之後話幫佢報警

買啲蠟燭俾佢

佢捉得實我... 應該唔係掛..

拎個士巴拿扑佢

想含你腸